兩個架妹都叫美波，邊個正啲？

梅澤美波

浜辺美波

G

白麻

上定下

小池

正唔正都無你份

係呢一個情況就要睇邊個有真美波

浜辺美波！！！

浜辺美波好撚正
狂賭之淵好撚好j

美波瀬奈

估唔到...你又啱

牙梅勁正...

只要係女人同埋bbg你 我都啱

俾我白公開處刑

兩個都冇波點比較？

呢個先係真美波

使唔使咁sweet

賓邊波

我白幾時都咁靚

牙梅都唔貼大長腿出黎

梅マヨ

賓鞭美波

This

More

正到

歌手美波正D

白滑大腿

偽娘？

非

依個冇得輸 又有才華又靚又可愛

定仔vs 美波 邊個正啲

美波是用來聽歌的
定延是用來愛的

呢個美波就真係美波冇得輸

Blocked!

日日唱歌比我聽

正想post
依個正好多

真 人靚聲甜 淨係聽聲都想打十次j

波呢?

who

屌你
不推文啦

就係等緊呢個美波

我話你知
日本只有一個美波 就係我濱邊美波

胰臟最好J喎

封多隻洗地狗

入黎支持浜辺美波

拉

樓主開垃圾post都開得幾密，block柒你條仆街先

喵喵

下面嗰個睇落自然美好多

拉 屌

發覺而家d日本妹個個都一樣樣
不過呢個po嚟講下面嗰位靚女d起碼認到個樣

超靚

細粒美波無得輸
成個樣精致咁多

.

呢個美波點睇？光北個女

呢個美波太細個
鍾意牙純多啲

izone 有無推？

推牙純

濱邊屌打啦

who乜尻咪叫美波

拉

有冇人性。。。咁樣公開處刑牙梅。。。

我係因為我想吃掉你的胰臟入咗坑

你老母正啲

唱歌個美波啦正啲

胰臟美波

剩係識唱歌嗰個

咪癲啦

浜辺美波